當朋友們嘲笑一個300美元的床墊，他們可以在上面睡上幾百個小時，但卻不畏縮於幾千美元的滑雪裝備，在一個好季節可以使用幾十個小時時，我覺得很有趣。 不要妥協你的露營床墊|mlarsen | 2021年7月13日|戶外在線 
 如果你們中有誰退縮了，那就別指望再活六個月了。 Carolyn Hax:一個男朋友避免提及和單身女性朋友旅行的計劃|Carolyn Hax |021年7月2日|華盛頓郵報 
 在擔任休斯頓太空人隊(Houston Astros)替補教練期間，他被認定為橄欖球運動最臭名昭著的作弊醜聞之一的主要違反者，對於這一問題，他沒有退縮。 亞歷克斯·科拉，帶領紅襪隊走向光明的未來，在休斯頓回答他的過去|切爾西·簡|華盛頓郵報 
 她湊近身子，矯正泰勒·喬右眼上方的銀線，她被姑娘的畏縮弄得有些不安。 弗吉尼亞的一個鄉村小鎮是如何聚在一起舉辦一場難忘的大流行畢業舞會的 
 面對這樣的逆境，沒有任何計劃或準備能讓我做好準備，但就像我告訴我妻子的那樣，我們不能退縮。 小馬隊下注人裡戈貝託·桑切斯表示，他將接受手術切除癌症腫瘤 
 在視頻中，索朗格又打又踢她的姐夫，而碧昂斯甚至沒有退縮。 索朗格打了Jay Z，萊戈拉斯打了比伯，以及年度最大的名人恩怨|艾米·齊默爾曼| 2014年12月24日|每日野獸 
 肯雅塔做出了布什式的誓言，要繼續打擊青年黨。他說:“我們不會退縮。” 青年黨反基督徒屠殺|Margot Kiser | 2014年12月3日|DAILY BEAST 
 當我提醒他，這可能意味著數百個後代出現在他的門口時，他沒有退縮。 今天的捐精者不是一個破產的20多歲的人Stephanie Fairyington | 2014年9月20日|DAILY BEAST 
 我們整晚都在開會，討論每一次退縮和踢腿對它的恢復意味著什麼，以及我們是否能及時挽救它。 摩蘇爾文明及其不滿|邁克爾·卡森| 2014年6月14日|每日野獸 
 我們按壓這裡，看著它踢，然後按壓那裡，看著它退縮。 摩蘇爾文明及其不滿|邁克爾·卡森| 2014年6月14日|每日野獸 
 她那安靜的眼睛，在那使他們說不出話來的魔咒期間，一直被他注視著，當魔咒打破時，她並沒有退縮。 離奇的故事|各種 
 他坐在那裡看著——好奇地想看看卡什會怎麼做——巴德看到卡什畏縮著，僵硬著，就像一個人在痛苦中做的那樣。 幽居病| B。 m·鮑爾 
 他也必須工作; 他不能完全信任德克薩斯·史密斯; 這個無賴可能退縮，也可能失敗。 陸上|約翰威廉德森林 
 兩顆子彈打穿了男孩的帽子; 接著，一塊碎片劃破了他的衣服; 但他並沒有退縮。 我們海軍英雄的故事千奇百怪 
 說實話，那是件很可怕的事，但儘管我不喜歡，我也不退縮。 拿破崙的年輕鄰居|海倫·莉亞·裡德